國師自立門戶，唔靠熱狗

老師迷途知返，自己開台唔益熱狗

陳雲根判變呀

行唔撚通，公司會幫你用份糧交

利申 : 試過

屌，覆錯

留名睇熱狗清算國師

國師皇天擊殺鳩達

蟲泰又皇天擊殺反骨仔（呀伯）

6百幾like

屌你當國師班水泥隊流架？